想揾番一個個網

個網你可以打個公司名/職位名
起到個間公司以前係幾時出過幾多次
請某個post

英文網黎 有冇巴打知

David

?

揾到了 thanks